[頹po]失咗戀先知點解煙咁難食都有人食，酒咁難飲都有人飲🤕

😢😢😢
一齊咗成年幾
點解可以話分就分，咁狠心咩

以前生活一向好健康做開運動又早訓
好有規律 煙酒都未試過

尋晚自己落7仔
買咗包煙(求其話要包萬寶路, 佢問我要咩萬我都唔識, 求其要包紅白色哥隻)
買咗支black label
返屋企
開包煙一食
咳到我仆街
但我都照忍住入肺
因為我喺煙嘅味道我同佢中學一齊做體檢哥陣嘅青澀
開支酒飲
飲冇幾耐我就衝咗入廁所嘔
諗返起佢以前知我身體差易暈所以每次都會入廁所到等我

我終於知點解煙酒咁難入口都咁多人對佢地有依賴

我真係好掛住佢 有冇人明

食煙飲酒有鬼用 ， 用d錢call g 算啦

call g污糟

試埋屎未？

no la
dirty ar

酒難飲係因為支酒cheap=飲酒精

可能係
但我真係唔識飲酒

gay po

邊忽gay

樓豬又扮
明明食開大陸煙

你本身係基

咪屈

萬事發藍妹5
純滑嘉士伯

round2

食枝都要懶感性既人真係好嘔心

成支食定係食煙草？

係 但我都唔想

我2年半都未好似你咁 你覺得自己好慘?

每人射左2次？

去叫雞出出火啦

black label唔cheap啦

唔關性慾事